港鐵正式宣布全日暫停服務！

停成日咪為左維修

下

如果開我就覺得奇反而

開返比人拆咩

開返既今晚都好高危再被拆

係咪史上首次

721元朗
831太子
屌你老母黨鐵死全家

摺埋佢

咁撚驚以後唔好開啦垃圾

全月通係咪可賠錢？

其實都係壞閘機啫
咪免費俾市民搭下都唔得

屌開返機場線
明顯唔係做香港人生意

罷罷罷

星期二咪又開返比人返工

爆破璃，水浸電梯喎，仲要用國產貨喎，不了
咁撚巴閉用嚟運狗，以後唔好開

是但啦，都唔係服務市民

整完都係再拆㗎啦